［多圖] 香港小朋友高質嘅藝術天份真係令人佩服得五體投地

我幼稚園嗰陣填色填到出哂界

我的家人填色比賽

梵高好心學下野喇

你睇下小學組個冠軍隻海馬，襯哂色

前排路過 見日本幼稚園水平真係低香港好多

今日去完 長沙灣廣場

處女作，可能死後拍賣百幾萬

小學畫得出唔奇

屌你老母話畫得出個d on9仔
睇下右下角班細佬路簽名隻字先啦

有D肯肯定係老母寫

而家呢個年代細路仔英文都叻過而家既大學生
琴棋書畫又俾老豆老母催谷
真係唔好用我地眼光去睇小啲細路

撇除請槍問題
幼稚園亞軍果個高班過其他好多

小學組我接受到

小學組個啲係用咩筆畫

冠軍嗰個幼稚園手字已經咁正常，真係犀利

小朋友參賽姐
無話大人唔可以畫
沒事兒 他只是個孩子

個名咁撚多筆劃都寫得咁端正
根本係神童

似水彩

父母填色比賽

黃子竣就應該自己寫嘅

畢XX肯肯定叉母寫

父